「有圖」你地個個豬嘴，南亞手足N95已經企最前排

大家都係手足，下次記得比個豬嘴佢地

We Connect!!!!
多謝南亞手足！We love Hong Kong!
We are all Hongkongers!!!!!

有圖冇得呃
香港人，團結！

We are HongKonger

請搵果兩個兇徒歸案

香港陳彥霖 雲南李心草 connect 內地同胞
今日陳彥霖 明日吳傲雪 connect 全港母親

手足你地絕對係香港人

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃

供養佢地裝備呀

推

感謝南亞手足

Ust

打卡食港女一射tg走先

落得場都係香港人

多謝南亞巴打，好有型呀

好似係普通外科口罩咋 連N95都唔係呀

勇氣重要過裝備

仲記得上次個南亞手足撚個滅火筒撚到出神入化

真•手捉 推！

not even N95多謝手足

佢哋呢D係普通外科口罩

乜野n95

全部戴外科口罩咋陰公

咁樣點對得住手足

下次唔該塞啲裝比佢地

拉埋

雖然好型 但你整人個大頭出黎

唔好推，狗仔會咬
Anyway 南亞好波

多謝南亞手足你地都係香港人

Push

多謝南亞手足
但遮一遮大頭好啲

喊咗

我愛南亞手足
劈手足嗰啲除外

多謝你地

感謝南亞手足 真香港人

Hey love you bro

嗰個都喬寶寶樣

南亞手足
Respect!!!

大頭你都認唔到㗎啦
南亞手足自帶隱身技能

睇到想喊

遮遮手足大頭啦

話要做裝修重慶大廈嘅人同我好好反省下

南亞 connected

之前cwb見過有南亞一家大細出黎，仲要拖住bb車

係囉，係普通口罩，我係屋企都要戴N95，普通口罩點頂

平時係前線成日有南亞手足打氣同提示邊度有狗

in南亞手足we trust

真？

遊行都見到好多外國臉孔，唔肯定佢地咩裔，但肯定係香港人

手足

多謝南亞手足
Thank you brothers

WE CONNECT !!

講多次，星期日要保衛清真寺同重慶大廈

今次運動會重新定義香港人呢3隻字

個個樣都差唔多
叫啲傻仔popo點搵

我會

勇武同偽勇武既分別

香港人

手足呀

係 不過好在星火搵到佢

人地上到前線，走都有風險
你老母打卡

Love you guys

we connect

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

全部都係手足

真
發夢見過幾次佢地得個普通口罩都差唔多企到最頭排
唔知點解好似對TG免疫咁

記住提埋佢地用tg

唔夠人呀，叫佢地班多D同鄉

唔好笑喎巴打

乜野n95 得病人口罩咋

食得多咖哩 慣咗濃味？

感動！

下次見南亞手足全部同我多謝十次 佢地比好多香港人都仲勇敢

thank you

喊左

多謝手足

真香港人

多謝南亞巴

真.香港人

歸案！？ 你想交俾邊個？

We are Hongkongers

你想搵邊個 sir

記得比豬嘴手足好感動 真係對南亞香港人改觀

落得場都係同行兒女香港人

SSP大把南亞手足
佢地仲要永遠得個口罩就衝最前
睇見都擔心

好過冷氣軍師得把囗先

Good night sir

雄哥叫做嘢.jpg

係咪721上環?
感謝南亞手足

Popo spotted

你條仆街一邊開po吹奏一邊笑尻人，條撚兩邊擺？

幾時拉撞斷人對腳個的士佬？

大家都係香港人

we love u

多謝南亞手足

一早connected 左南亞啦

邊止兩個 起碼3萬

果陣係7月，大家嘅能力、勇氣、氣勢，令我哋喺裝備差嘅情況都推進到去西環，但而家？希望香港人努力啲

係唔係經濟有困難

想問係咪要笑

五大訴求，缺一不可

香港人黎

南亞手足多謝你地 我地一樣係香港人

記得send文宣俾朋友拉人去！

1020香港人全民召集

和理為盾，勇武為矛，和勇一家互相合作我地先會贏
買幾多coupon、捐幾多物資，都比唔上用人數證明俾港共睇香港人冇驚過，亦證明俾勇武睇 我地係核彈都唔割

要記住

多你一個好撚多
我地一定會贏

1020九龍見！

We are all Hong Kongers

handsome

感謝手足

你講緊你自己？

手足同路人

好感動

on9 我係屋企嘆冷氣

點解無人支援佢兩個

好有型呀南亞巴

嗰班藍絲正式改名為大灣區人
搬返去佢最愛嘅大灣區住啦

We connected at the beginning

真。香港人
不分膚色種族
利君雅就係佼佼者

南亞手足 We connect

on9?

你試下企咁前打卡丫

P95都無，點頂

真香港人！星期日見，南亞手足

RESPECT
love you brooooooooooooo

南亞手足要注意安全呀！！！買番個豬咀啦

南亞巴打好型

呢幅圖721 發夢企係我前面 個盾係我俾佢地

認真㗎

心痛手足

咁叫前 咪撚玩啦 成身black bloc班勇武都不肖你班友啦

痴線睇過勢已經知道佢哋係最打

南亞手足，以前「和平」時期，行街俾班狗見到，都會被班狗針對，社會上又少政策幫助佢地，香港重光後，一定要重新定立幫助少數族裔既政策

外科口罩咋，邊撚到N95呀

btw，n95防唔到煙，要用r95，p95，p100

r95- 3m 8247
p95- 3m 8577
p100- 3m 8293

得兩個咁小

香港人過歹毒藍絲

We connect! 團結一致！

今日都遇到南亞手足做人鏈

3個至真 點解佢地企咁前?

可否不分膚色的界限

南亞手足

大家都係真·香港人!

仲話割喎五毛

好勇

打少少格先出圖喇

香港人除左係種族，更係身份認同
如果佢地都唔係，唔通每日嗰150個先係咩
We stand together bro

brother!

ust南亞仔

如果你企過最前線
感受過果種壓力
你唔會講得出呢句

利申：我無

香港人不分種族
只要企出嚟就係為香港

1020尖咀見

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

香港人要將香港人定義變為一種對普世價值認同共同體
唔係種族

多謝南亞手足！we connected

你試過外科口罩食tg未？食到正一正隻喎

真香港人，不分種族，理念一致

不奶共，不低頭

都係香港人

人地本身受咁多歧視都仲肯為香港企出黎

下次塞裝比南亞巴絲呀!
大家都係香港人一齊上齊落，一齊保持健康，上前線就講聲/搵物資站，點都比齊裝你去前面

之前有個呀星插爆左自遊行大媽，
大媽以大中華膠理論進攻
呀星：我住左香港50年（好似係咁講）
大媽收皮

重申，係普通口罩啦，我個N95大大隻字寫明係N95
我係屋企都係戴 N95， TG會潭入屋，利申 港島

到時見啦 各位香港人！

尊重人哋好冇？

多謝手足

犬畜認到
係咪想累撚死人？

dllm we commect

we connect

塞裝塞手套畀佢哋

同埋做反跟蹤

pushhhh

we are HongKonger

Thanks

真 夢見過

種族被動技能

7月中已經係前線見到有兩個南亞手足得個口罩 頭盔都無就上前巴打多啲照顧下佢地呀

睇佢個眼神就知個決心.

多謝南亞手足
保護手足拉一拉

點解冇人俾裝佢地架 好危險架

南亞佬見錢開眼多
殺人放火係佢地心目中好閒

之前去放映會都係南亞手足嗌口號嗌得最大聲

唔知佢地睇唔睇到 但好多謝佢地為左香港企出黎

on9南亞人一定識晒全部南亞人？
indian pakistani nepalese 都係南亞人
唔通中國人斬人我又叫你搵個兩個中國人出黎？
種族歧視到

好似吳叡人講HK nation

佢乜柒都冇咁濟就企上前線

南亞人都係香港人
大家都係手足呀！

thx bro!!

想問下 如果屋企有幾盒豬嘴 想捐出黎比手足 拎去邊好？

真係好勇敢

push

一定會

你又試過乜撚都冇戴硬食三粒tg未啊 人地既付出唔係脾你攞來取笑既 學識互相尊重好過喺度紙上談兵
唔需要你同d南亞手足稱兄道弟 只係要知道大家都係為香港奮鬥緊

南亞手足可唔可以唔好笑我地廢

直頭只係普通醫療口罩
唔係n95

大家見南亞手足可以叫聲佢地jaani

屌你老母南亞仔係兄弟嚟唔準搞佢地

好撚型
Totally respect

供養佢地裝備啦

宜家戴外科口罩食tg好撚辛苦你啊？有無唸過4個月黎前線食撚左幾耐tg，有無係度話自己幾撚威啊！你以為前線無人戴外科口罩咩！訓撚醒未？！

要比豬咀！同路人！

做乜尻野篤灰

以家都得 唔好睇低香港人
1020見

10月仲外科口罩企前線 訓撚醒未？

#connected

好撚型

我返工個到好多南亞人
個個都好關心香港又會上前線
真係手足黎架

Thank you so much
We are HongKongers

屌！好心痛！
下次見到一定要塞裝俾佢！

tear gass黎會點？

英雄莫問出處

推呀
多謝南亞手足

你試下去埋知有無咯，唔需要拗！事實說明

呀sir做野唔洗你教

佢地真係有堅實嘅理念咩?

唔好被少數害群之馬曲解

You guys are HongKongers!!!

多謝南亞手足！！！

拗乜撚野 四個月啦 6092X都無個行前面好撚好玩？
事實就係射tg第一個收皮拖後腿晒fa資源咪依班人囉

努力啦，真係要反抗啦，唔好繼續吹水

佢地有冇浪費資源我唔知，不過點都好過偽勇武，同埋唔會係度呻話戴外科口罩食tg好威咯

比神裝佢地開無雙，20個左右應該可以清200個防暴

你繼續涼你冷氣啦一睇就知你打卡撚

暫時多唔多南亞手足被捕

你埋覺得係我係冷氣撚咯，唔通發夢打狗都要證明俾你睇咩

多謝南亞手足

我地都係自己人

屌痴撚線架

We are Hong konger

我地係咪應該送gear 比佢地

係 佢哋真係冇咩呢方面知識

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

721大把人都未有咀不過真係connect

南亞手足好多都好勇猛
發夢見過好多得初中甚至小學嘅南亞手足

阿sir 開緊工呀？

叫乜嘢廢清呀你
叫 肺清 啦
人地下下硬食tg ah
冷氣軍師 你個肺咁清 去前線食下tg最嘈啦

你老母比南亞仔屌完生你岀黎？

Love you bro!!!!!
We are family

今次係香港民族既昇華

南亞人其實分好多種
有啲真係土生土長識聽/講我地啲話
或者係有錢到仆街西化啲
以上兩種都支持我地
唔支持多數係黎左無耐好等錢洗上流唔到個啲
類似係腥移民藍絲/中立個隻
你比到利益佢地就掉轉槍頭

點解你地要針對想移民美國的popo，一Ｄ都唔顧想移民澳紐英法日韓台popo 的感受.

係嘅Sir, 揾到一個，係傑仔啊

邊個罵你地 我就屌邊個

thx and push

多謝南亞仔仔

依到係728.....

We connect

我要香港做到好似美國咁
人人擁抱民主自由，尊重唔同膚色ge人
（蝗另計）

1020

好撚大隻

多謝手足! 一齊加油

唔使理佢，有啲人天犯賤

真兄弟
真手足

好勇, 自問發夢企咁前個膽真係有d 怯
充心多謝咁多位前線勇士

我地定當煲底再聚

連後排都有N95點解南亞手足咁樣都無人去遞gear

(shukriya)

型到

片中證人子明指出受陳彥霖舅父，母親委託尋人(母親聲稱女兒身體良好，無可能自殺)，但舅父(紅van司機)同母親同由30號起失蹤，子明已經搵人係舅父工作地點，屋企附近等左4日都無消息

blocked

不論出身、不論背景、不論你幾時落來香港，只要你擁抱香港呢一套價值觀、文化、制度，你就係香港人！

，

加泰連豬咀都無
但人地差佬克制好多
真係企係度任你丟嘢

絕對係真香港人

點解只係講南亞手足
我戴n95上前排不斷俾附近人叫我無豬嘴企番後啲
但我想講我係有但唔想用咋
n95實戰能力比美得上豬嘴 仲要輕便好多
必要時扔都無咁肉赤
但實際上吸左幾多致癌物就真係唔知

由612 day one 已經好多南亞香港人落場
有冇人記得唔只一單南亞香港手足勇武打柒藍屍
有啲仲要口罩都冇比人拉埋
仲有好多鬼仔鬼妹香港人 落埸抗爭
有啲仲要有埋洋紫荊紋身
總之愛香港就係香港人 唔好再俾人分化到

南亞人都係有好有壞 唔好俾斬岑子傑班人陰到

到時咪又係最快頂唔順要走果個，你估佢特別勁咩

團結一心

南亞巴打真正以港為家既，好值得我地尊敬

多謝

呢班南亞我接受佢地做香港人啊

掘麼寧 蛇

涼住冷氣屌哂全世界再冷嘲熱諷，邊個夠你醒呀

721 85 811 831 101

We connected 南亞手足

cls

南亞豬豬

南亞仔係咁上下啦講真

上次南亞手足地鐵站水攻救全家 最後比人拉左點計

多謝南亞手足

除左裝備要支援，服飾上都要小心，免得易被認出

講緊頂TG呀，你唔係覺得佢地呼吸系統異於常人可以狂索TG冇事呀

叻豬啦叻豬啦
世事都被你看透了
坐埋一邊啦

用p95

阿SIR 你死撚咗未? 小心死老母呀!!
祝你早登極樂, 生仔死老豆!!

幾時影架？

講真話，佢地係無腦

對。但前線最基本係要保護自己。

好型

張相幾時?

thanks!!

仲有上次南亞手足打的士

鬼味濃喎

Thank you all bros!!!!!

佢地有更多原因要抗爭，無身份、無國籍，攪唔好會變新疆人

絕對係

Tho we all look different, our hearts stand as one

我DLLM呀!
好, 下次同班狗對恃果陣你企最前排, 企到有記者影完你相先准走
你影完PO 上黎, 我係度請你食PTGF 又點話

講得出呢句既, 肯定無撚上過第一排

塞個豬嘴比佢地

果啲風琴口罩來 好似唔係n95 but 唔理喇咩都要用

respect好多人企好後都帶豬咀

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

香港人已經超越種族
係信念民族

United we stand.

南亞仔Connect

內你老母地

有機會一定塞多個豬嘴比佢哋

morning sir

真。勇武

你係屌都屌D帶豬咀又驚煙嫁啦

型

要保護南亞手足

捉你老母就差唔撚多啊sir

屌 留錯咗 自膠咗